---
title: "异次元漫画：可自由添加图源的免费聚合漫画app，界面简洁"
description: "异次元漫画：可自由添加图源的免费聚合漫画app，界面简洁"
slug: Ycy
date: 2022-07-11T13:19:34+08:00
draft: false
tags: ['']
categories: ['']
---

## 简介

异次元漫画是可自由添加图源的免费聚合漫画app

- 界面简洁干净
- 可自由制作添加图源和发现
- 拥有多种翻页方式和阅读模式
- 可对漫画进行下载缓存，方便无网络时观看

![](2022-07-11-13-37-42.png)

![](2022-07-11-13-37-34.png)

### 相关链接

- 项目地址：[FairyFlower.github.io](https://fairyflower.github.io/)（似乎已经变成钓鱼网站）
- 公众号：异次元app软件，可获取软件下载链接（似乎已经变成钓鱼网站）
- 也可以转到[本站分享网盘下载](https://list.1kbtool.com/) 推荐使用 2.3.9 版本。

## 使用教程

下载安装软件之后需要**手动导入图源**（否则搜不到漫画）。推荐使用源仓库图源。参考 [源仓库：阅读3书源/异次元漫画图源](https://www.1kbtool.com/web/docs/resource/yck/) 生成二维码，然后：

![](2022-07-11-13-38-35.png)

![](2022-07-11-13-38-53.png)

![](2022-07-11-13-39-25.png)

扫描生成的二维码即可。

之后就可以快乐的搜索阅读了！注意**有些源可能不太好用**，可以之后删除

## 小编吐槽


@royse

很多源不是太好用，这个本来就有点大杂烩的感觉。只能搜出来之后一个个试。以及，加载有点慢可以等一等。

## 附录

### Reference

<!-- 参考的文章 1 -->

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

